ps4 pro club招人

邊路進攻為主 打strong side
4-3-3

2個閘 overlap

3個中場
1x cdm 濟後唔上, 守個陣block住對方中間位置最前個個(要嚴格執行)

2x cm 後上， 支援，連接邊路同中路(左右兩邊cm一邊上，一邊濟後支援cdm)

一星期會有兩至三晚開波
星期六日多數無波開

2300 to 0100

TG:ToTuouToT